沈月神隱三個月後終於更新IG 搣甩Baby Fat重拾靚樣

邱淑貞的大女沈月遺傳了媽咪的優良基因，無論是樣貌還是身材都似足媽咪，更被譽為「最美星二代」。不過今年4月沈月在IG Post相時，就因為臉型圓潤了不少而被指發福，更有網民指她變成了肥版岑麗香，自此她不但關閉了留言功能，還有很長一段時間沒有更新IG，相信不少網民都十分關心她的近況。

日前沈月在IG分享了兩張自拍照，心情大靚的她更大擺V字手勢，相中的她已經告別Baby Fat，變回瓜子臉之餘，五官亦立體了不少，加上皮膚白滑，美貌及氣質都絕對比得上媽咪！雖然沈月在本月中曾為爸爸沈嘉偉的時裝公司旗下品牌做Model拍攝宣傳照，但今次是她相隔3個月後再更新個人IG，狀態Fit爆！

有陣老母味
會唔會有人屌佢個陣會諗起佢老母

醜，有垃圾老豆

老母屈好多

又正翻
早排有陣大陸味

有d似香香

都係老母最正

老母基因好強

老母正d

唔好意思 我屌你老母

權骨太大 一笑好唔靚

好大陸feel

蝗味濃到
要屌佢老母

乜水

不食人間煙火

支那大媽樣都有人j 食開300蚊一樓一架？

豆豆圖磨牙

佢老母靚好多

真心正到仆街......
唔理佢背景，單個講樣
佢個樣好有大陸農村個浸天真純樸味，娘娘地又純純地未見過世面但內心又好撚貪錢個隻

sailor moon

貼牙透就貼牙透啦
貼鳩我豆腐做乜

都keep,得好好

越大越唔靚

唔怪得當年蝗精痴心情長劍 樣樣野都為晒佢

很美

我要烏鴉

變左香香公主！

靚但硬係好大陣大陸味

想同佢交配唔知係咪處

做乜鳩野乜post都見到呢條女
好煩膠

都唔同 我老婆點同

係咪我問題，我覺得佢靚過老母

非你老婆 是我老婆

藍狗女 不了

都係有大陸味

大家記得罷買IT

小母狗

Ugly chick